點解狗鐵年中賺咁多仲要收車費？

月台大堂d廣告板多到，又有電視mon
仲有地鐵上蓋d商場屋苑物業多到嘔
政府做最大股東好心益下打工仔
最起碼成人八達通番放工時段免費啦

賺錢一定要賺到盡

收1蚊你又要坐，收10蚊你又要坐
點解唔收10蚊

閪鐵囉有名你叫

壟斷市場點解唔加價？

因為要依照有加無減機制黎辦事

港鐵有排加

因為有個可加再加機制

有加無減機制